PK鄧現在商台881【晴朗的一天出發】內話示威者武力大於警方

PK鄧現在商台881【晴朗的一天出發】內，話示威者武力大於警方，話已制服被捕者有反抗，前線警員先用武力毆打，絕對冇用過份武力，不能話各傳媒都係假新聞!

又同每日4點大話競技會一樣，佢果然係一哥，相信呢個會咁大話咁多謊言，都係 PK 鄧帶領 !

禮拜日有晴朗？

更正【政好星期天】

鄧小強

「話已制服被捕者有反抗，前線警員先用武力毆打」

831點撚解釋？大肚婆果單又係？

交換武器用好唔好？

武力大過你仲會比你制服到？

我不知幾支持政府繼續盲撐
冇佢地撥火場運動一早收左皮

星期日無晴朗

小強強

交換囉咁

有冇得打上去同佢深情對話

屌你老母啦鄧小強！你班撚樣開真鎗射人呀！

不如示威者攞槍啦咁

佢仲講緊廢話，話獨立呰查委員會冇用，話監警會最有用 !

交換囉 戇鳩

轉數都幾撚慢下

主持好撚廢 下下比佢帶過就算?

交換好唔好

呢兩個主持不嬲廢，所以我即刻閂咗收音機唔聽了!

陳淑薇係lai共仆街黎
星期六日都係專比政府spin

呢個主持叫乜撚嘢may姐，881啲高層之類，藍到仆街

PK鄧頭先話佢地前線警員，只係主要用催淚彈令示威者，同佢地前線警員保持距離，完全無提及其他海棉鰱、橡膠子彈、布袋彈、震撼彈及實彈等等 !

原來警察咁廢，我建議解散左而家支警隊，再重新訓練一支新既

其實最主要係防具唔對等

撇除真槍實彈
黑警著到咁，其實黑警驚汽油彈多過橡膠子彈